屋企人因為十.一由深藍變左淺藍

屋企媽咪daddy兩個原本係深藍，每次一有野發生就話示威者點點點，就連元朗站打人嗰晚都望住個電視笑住話打得好，所以本來我都冇唸住再同佢地講啲乜。
直到琴晚佢地又打開電視睇新聞，見到林奠走去慶祝國慶，兩個即刻係度係咁屌，話林奠垃鬼圾，香港都未搞好自己好意思走去慶祝，唔怪得我地想佢死。
雖然我都冇表達啲乜，但係自己係房聽到佢兩個係咁屌心裏面有啲恩惠，因為佢地終於生返個腦出嚟

低能 返去問你老竇老母支唔支持核爆啦

你班撚樣都係搞搞陣冇建設

拎唔到主流民意

可能你有少少搞錯
深藍可以一邊屌林鄭，一邊屌示威者
你去hk01睇下評論就知道乜野事

希望佢地個腦會二度發育
不過有生個腦俾你已經好感恩

我識人係深藍。
唔支持修例，會話林鄭白痴。
但極度深藍，支持中國，瘋狂鬧美國，撐警，鬧示威者係收咗錢嘅暴徒